點解港男淨係鐘意d死港女？

我見身邊好多例子，條女聽教聽話，又唔發脾氣對佢又好，條仔係完全唔會當一回事唔珍惜，最後分手條仔都冇乜感覺，到下一條女又巴渣又港女，成日管住曬發脾氣，條仔反而好care成日氹佢，好似好愛條女咁 香港d仔係咪好享受俾人虐待嫁？

港男鍾意做狗

心理學上

人係唔會對一件完全掌握嘅上心

簡單啲來講

你考完試都唔會溫書啦

覺

咁d港女當佢地係狗睇黎係滿足緊佢地欲望

冇錯

果班唔抵可憐

因為人係好撚犯賤 男女都係

I am not, Sister Could DM me.

咁係咪要做死港女先可以令男人上心

乖嗰啲，同時都悶
你唔知啫

你副body 如果得34 24 36 ，仲駛鬼搞咁多花臣？冇就認命吧啦

係啊，有既話條仔自動自覺做狗啦

因為屌厭左條女

對

如果聽話個人又玩得呢

男仔不嬲遷就得太多就變理所當然/悶
所以先令到女人要得閒就搞下佢
港男又多大細路/佛系男咪令港女變成咁囉
唔發下你脾氣當人無到唔珍惜
多數細路仔性格都係咁 唔令到佢得唔到或者失去就唔重視

人無完人
試過你就知

your face your fate

啱啊 我fd話我做好女仔係冇好下場
要做仆街港女先有人珍惜
心諗 點解要為左男人去變成另一個自己討厭嘅人

條女聽教聽話，（但其貌不揚）又唔發脾氣對佢又好，條仔係完全唔會當一回事唔珍惜，最後分手條仔都冇乜感覺。

到下一條女又巴渣又港女，成日管住曬發脾氣，（但好靚女），條仔反而好care成日氹佢，好似好愛條女咁

咁大個人比少少思考力

神早都話唔洗做好女仔，做靚嘅女仔，你脾氣幾差，俾幾條友中出過都會有要

成日認為自己係好女仔就諗下自己衰咩啦
咩都唔做就叫做得好
咁香港政府做得好好啦
成日發脾氣唔代表佢無對人唔好喎
不如諗下點樣鏈住佢春袋
男人唔係淨係想要飛機杯ga

好女仔同好女朋友係兩回事